你地屋企晚餐煮幾多樣餸？預幾多人食？

我講先
四人
一碟菜一碟肉

三個人
一魚／海鮮
一肉
一菜